{
    "%{count} Item": "%{count}项",
    "%{count} items selected": "已选择%{count}项",
    "%{count} of %{maximum} selected": "已选择%{count}（共%{maximum}）",
    "%{percentage} Gratuity": "%{percentage}小费",
    "* Custom gratuity is invalid": "* 自定义小费无效",
    "* Invalid Time": "* 无效时间",
    "* Not available at this time": "* 目前无法使用",
    "* Not available on this day": "* 当日不可用",
    "* Please choose %{count} %{items}": "* 请选择%{count} %{items}",
    "* Required": "* 必填项",
    "* Wrong room number": "* 房间号码错误",
    "<b>%{percentage}%</b> of subtotal": "小计的<b>%{percentage}%</b>",
    "ASAP": "尽快",
    "Add Custom Item": "添加定制项目",
    "Add Item": "添加项目",
    "Allergy or special requests? (Optional)": "过敏或特殊要求？（可选）",
    "Are you sure to remove this item?": "确定要删除此项吗？",
    "Back to menu": "回到菜单",
    "Bill to Room": "记入房费",
    "Call Reception": "呼叫前台",
    "Cancel": "取消",
    "Card on Delivery": "货到刷卡",
    "Cash on Delivery": "货到付现",
    "Checkout": "结账",
    "Coming Soon...": "即将推出...",
    "Confirm order": "确认订单",
    "Custom Gratuity": "自定义小费",
    "Custom Item": "定制项目",
    "Customizable": "可定制",
    "Delivery Time": "交货时间",
    "Edit": "编辑",
    "Edit Custom item": "编辑定制项目",
    "Enjoy shopping in your hotel room": "享受酒店客房内购物的乐趣",
    "Everyday": "每天",
    "Failed": "失败",
    "Go back": "返回",
    "Go to Checkout": "前往结账",
    "Gratuity": "小费",
    "Gratuity amount will be based on the subtotal charge of the order.": "小费金额将基于订单的费用小计。",
    "Housekeeping": "客房服务",
    "In-room Dining": "客房送餐",
    "In-room Shopping": "客房内购物",
    "Items": "项目",
    "Kindly place tour in-room dining order by adding items from the menu.": "请通过添加菜单中的项目来提交客房送餐订单。",
    "Menu has been updated, please refresh the menu and try again.": "菜单已更新，请刷新菜单并重试。",
    "Minimum %{price}": "最低%{price}",
    "Monday to Friday": "周一至周五",
    "My Orders": "我的订单",
    "Name": "名称",
    "No": "否",
    "OK": "确定",
    "Order Confirmation": "订单确认",
    "Order History": "订单历史记录",
    "Order Time": "订单时间",
    "Order and enjoy your favorite food": "预订并享用您喜爱的食物",
    "Order housekeeping services": "预订客房服务",
    "Other Amount": "其他金额",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Please choose a category:": "请选择一个类别：",
    "Please contact front desk if you would like to make changes to your order": "如果想更改订单，请联系前台",
    "Please enter the details and confirm your order": "请输入详细信息并确认您的订单",
    "Please select a sub-category": "请选择一个子类别",
    "Please select items": "请选择项目",
    "Please select which item(s) to remove:": "请选择要删除的项目：",
    "Please try again later.": "请稍后重试。",
    "Refresh": "刷新",
    "Remarks": "备注",
    "Remove": "移除",
    "Room": "房间",
    "Saturday and Sunday": "周六和周日",
    "Service Charge": "服务费",
    "Set": "设置",
    "Set Delivery Time": "设置交货时间",
    "Set Payment Method": "设置付款方式",
    "Subtotal": "小计",
    "Thank You!": "谢谢！",
    "Today": "今天",
    "Tomorrow": "明天",
    "Total": "总计",
    "We have received your order and will prepare the food accordingly.": "我们已收到您的订单，并将根据您的订单准备食物。",
    "Yes": "是",
    "You have not added anything": "您尚未添加任何内容",
    "Your check-in name": "您登记的姓名",
    "Your order has been placed.": "您的订单已提交。",
    "Your room number": "您的房间号码",
    "[Today,] HH:mm": "[Today,] HH:mm",
    "[Tomorrow,] HH:mm": "[Tomorrow,] HH:mm",
    "item": "项目",
    "items": "项目"
}